只知道祖迪失了蹤 歐州去倡議這麼勇

只知道祖迪失了蹤 歐州去倡議這麼勇
花光了捐獻 還是不相信
從佢眼中 找到了登報幾秒鐘 cc台期望已經不同
沿著歐洲玩到最盡 凝望Hong Kong一世發夢
劉祖消失我連痛都 不痛
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

咪屈
祖達有份合唱榮光
算做實事

我唔反利記只反利迷算係行得好前

原來喺到

阿夢

快
跳

咁搞N賓會失業

改得幾好